環保撚請入嚟

今朝響 KFC 堂食一份早餐，佢地好撚環保咁唔俾個熱飲杯蓋我，但其實睇返份餐，除咗個膠托蓋係循環再用外，其餘全部都係用完即棄嘅
就算堂食佢都係俾膠餐具，膠碗膠碟
其實 d 塑膠用品整咗出嚟就要用架啦，唔通整咗出嚟用都唔用就送去堆填區咩
你地要禁嘅，就應該禁止製造塑膠用品，而唔係禁止我地用